和理非，和你飛 12/8 機場必去

我是一個粗人，我唔識講什麼大道理，我只是見到政府利用警察來對示威者，市民進行暴力行為，警察現在根本無良知，毫無法紀對待市民，呢個社會連執法者都可以做犯法的事情，咁呢個社會基本已經現玩完。
如果現在連最後機會都唔爭取，香港就玩完。
和理非的朋友，請做多一步，盡量參與集會加保護我們的手足學生，多一份力，多一個希望!